仆街死-波板糖人

是咁的，話說小弟收工嗰時搭狗鐵歸家途中。處於繁忙時間既列車經過九龍塘站加人小弟好辛苦先逼到上車既關係，只可以企係門口位。
心諗行要落車，讓人落哂先上番。點知黃色波板糖人叫我去後面排隊，排排排...排你老尾咩
緊係即刻屌鳩佢，讓人落車都要排隊，無撚野呀
條on9波板糖人，最後死死地氣那繼續鳩叫佢啲on9口號

排排排…排你老尾咩